A partir deu diagramme de cas dutilisation [https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e2/Sch%C3%A8ma12.png](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e2/Sch%C3%A8ma12.png)

Rédiger les *Users Stories* dans un fichier <NOM>.md en respectant la syntaxe :

En Tant Que (ETQ) *Persona* Je Veux (JV) *Action* Afin De (AD) *Objectif / Finalité*

